觀塘要人 觀塘要人

北角手足轉場撚狗喇！！你

推

幫推

而家咩環境

警署

我要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

推啊

去警署

藍田站落都好多手足